支那女人就係雞！3日1斬 鬼仔1242連斬支那賤婦

善心打破暴巴0回覆

我入到黎

得條link?

樓主，你有十分鐘救你老母